[新股] 樂享 + 福祿科網泡沫爆破區 (2)

嘉和&藍月亮應該好大機會撞

hsbc 0.8%

太過份

又破低價

嘩, 抽科利咁好賺, 睇漏眼

BOCHK 番支那，唔開添

應該有嘅， 網頁話稍後再查詢

唔夠人低, 直接投降

追住黎打

BOC 今次後發會唔會0.7?

佢開唔開都係一個問題

想問下Hsbc 孖係咪冇試過提早完？

農夫間歇性放額
不過應該係農夫太多人搶先會咁

唔知呢幾日仲有咩野招股呢?

賤物鬥窮人
遲下螞蟻招股孖展息會唔會去到0.1厘

原來 hibor 7d 0.15 , 14d 0.24 , 獅子仲有大把水位

貼埋錢比你孖搶客

支持大喵推出暗盤交易系統 一嘢打殘支牛

相信大貓投資部一定有人Mon住哩到.
見邊隻新股多人想抽就開個特低息率比客戶孖黎抽新股搶客

哩隻嘢無人提都升兩倍

《經濟通通訊社１５日專訊》內地個人護理電器ＯＥＭ╱ＯＤＭ服務供應商科利實業控股
（０１４５５）今日首掛，收報１﹒３２元，比招股價０﹒４元高出２﹒３倍，每手５０００股
，不計手續費賺４６００元；成交約１﹒４８億股，涉資１﹒４５億元。
該股今日開報０﹒９５元，比招股價０﹒４元高出１﹒３７５倍，大部分時間走勢靠穩，尾
市突然抽升，並以全日最高位收市。
科利實業公開發售部分超額認購６﹒７倍，一手中籤率３０％，每股發售價０﹒４元，為招
股價範圍之下限價。由於公開發售部分少於１５倍，公司未有啟動回撥機制；國際發售部已獲適
度超額認購。

就係無人提先可以升兩倍

支銀咩環境

無消息

貨源集中

呢啲錢真係唔到我賺

HSBC 最後果日唔知仲會唔會俾人孖爆

要孖夠250手先可以0.8%, 重注孖哂樂享唔夠錢

升！往死裡升！

大貓咁多錢，驚西咩

仆街了，隻隻都抽200-300手，哪有咁多錢，黎緊仲有幾隻

今個星期真係要去開獅子戶口

一入去直接d, 話貪你孖展息平先開, 等佢哋知道一息貴就走人

點會爆，你睇下呢度個個話唔夠錢就知唔會爆

其實洗唔洗預約先開到？
佢條link 無得揀確實日子同時間嘅。

支銀死撚咗？仲未有？

創傷D老千股,夠大膽咪賺到,走得快係你好彩,有咩值得講?

應該明天

謝巴打

去大貓啦

大貓好似多左即時開立綜合戶口, 我未試過唔肯定...
>> 手機快捷開戶只適用於並未持有任何滙豐理財／投資戶口或信用卡並年滿18-65歲的香港永久居民。

我就係已有信用卡， 都唔知依個係咩要求。

已孖大貓45萬股，無錢lu

HSBC 得個中學用黎交學費ge saving acc, 係咪借唔到孖展？

....真係爆破了

匯豐係唔係7點打後就無得孖

未到截止時間都有
除非孖爆

屌, 一路都唔用HSBC, 得個saving, 股票, 幾張credit 卡, 見佢咁平息, 又無位比我揀用孖展抽, 先問下

一通原來有額，3.3%諗緊整返個a 中好冇，但怕1手都guarantee唔到會蝕息

Ching, 請問係大貓孖有冇上限？

問左，頂頭鎚都得

多謝。
一直少孖,就係唔想D$係證券行/銀行之間射來射去。
真係要馬上去大貓開2個戶口。

唔係一隻上限2000萬咩

多謝巴打指點。
2千x2個戶口我夠有突啦。
我係保本派,又唔會隻隻孖爆。

我覺得去盡d都得，今個月有08年味道

Ant 完左就收手

無錯

雲應該要150手先穩

不如直接買ZTO

新股氣氛熱烈完全唔關ANT事 LO

仲要同股不同權
節讓都要考慮

現在孖新股,隻隻超1000倍; 除非上市後再大手高追再坐貨, 否則好難輸得死。

但越黎越冇肉食呢

中銀仲未開.... 係咪隊入耀才算

有巴打話應該唔開

真係唔上限定喎。

~~~~
樂享互動（０６９８８）周二（１５日）截止招股，招股價介乎２﹒１４元至３﹒２１元。據外電報道指，公司擬以接近上限２﹒８８元定價。

豬總好波 支持豬總

仲以為咁搶手會直接上限定價

希望上到5蚊樓上

國際個邊可以set價 抽
唔上限未必係好事

朱總

上面嗰幾位ching冇留意豬總
豬總真身喺支牛一早話咗唔會上限定價等大家賺下

依邊就話上限定，
到時睇睇邊個猛料d.

第一次見以為係假AC

唔開嫁喇

原來可以公開講 學到野

其實係自己胃口大左啫, 網上拑幾個製一手就執一二千, 應該好滿意啦, 不勞而獲喎

同意。今年IPO對我呢D冇膽冇技術冇暗盤只做30分鐘股東嘅廢柴黎講, 其實算豐收。
只用現金抽D超額倍數高嘅, 唔扒冷, 就唔會中到一褲都係。
(今年最差只係中手遊, 都係平手離場)

但人人都孖, 大貓又頻頻開倉, 我呢D現金黨好快收皮。

不過之前抽中2隻大野賺6皮真係超過癮既

但現金抽又好輸蝕，其實孖展風險都唔高

始終lock住舊錢咁耐 有時成日諗如果唔抽all煙落美股會唔會執得仲多

一向股神掃正股賺得更多係好正常，
抽新股先係傻仔。

人人都股神咩

美股急跌個幾日你又會唔會咁講？

我愛朱總，堅定相信朱總
放棄咗福祿壽 孖左朱總

所以我繼續抽新股，
同時支持各股神回頭是岸，
粗重野等我黎。

909 抽100手都未必中一。真係冇癮。

天任集團好似無咩人講

積極考慮去大貓乞D貓糧番黎, 下次孖一孖

好心d股神唔好係乞衣兜拎飯食 佢地拎一球擺落tesla 一日升10%都10萬 新股鎖10日得果1，2萬

朱總好野

穩賺bo

相反一日跌20% 就收皮

依d莊股留俾你贏

少年股神：正股驚閪

我想穩賺少少＄姐

all in 左?

唔穿招股價就當贏，Good luck

有得抽了巴打

抽新股總會有破發嘅時候

不過呢啲咁多倍，頂多咪幾手

贏又贏唔到多，輸咗又唔肉痛

我都係抽100手, 應該有一手既

手數太少 可能150先穩

抽咗 呢注幫老母抽

鼠清, 請問呢注比左幾多息?

三千幾，上次農夫六七千

螞蟻話下個禮拜過hearing喎

同樣注碼農夫好似派到2000股左右, 都幾好味。
樂享有咩期望? 升5成?

而家折咗一成定價，希望總共三成左右我ok了

之後分注嘉和，睇吓月亮上唔上

10月上?

100% UP

100% up 定100%鳩up?

鼠巴嘉和諗住幾大注碼

最低都升100% 啦 我睇150%

祝大家好運

起碼孖條B, 仲有預備月亮同昆蟲

阿里巴巴 （09988） 旗下螞蟻集團（前稱：螞蟻金服）AH股上市進入最後直路。外電引述消息指，螞蟻集團計劃最早下周尋求通過港交所上市聆訊，發售相當於股本約11%至12%，預期AH股同步上市集資額高達300億美元。消息又指，螞蟻集團暫時計劃於國慶假期後建簿，預計約10月底上市。螞蟻集團拒絕評論。

早前有消息指，螞蟻集團計劃提高上交所科創板IPO。不過，據最新消息指，螞蟻集團計劃在香港發行更多股票，皆因香港的流動量包括部份二級市場的股份。而相關決定在建簿前仍有變數。

據悉，螞蟻集團計劃於9月最後一個星期開始進行路演，並於國慶假期後建簿。該時間表仍存變數，主因螞蟻集團上市主要視乎上交所批准。

16/09/2020 15:04
<匯港通訊> 內地自媒體營銷服務提供商樂享互動(06988)已於昨日中午截止公開發售。市場消息透露,其錄得逾1000倍超額認購,以2.88元定價,略高於其招股價範圍2.14-3.21元的中間價2.68元,集資15.66億元。

借爆錢all in

樂享互動 （新上市編號：06988） 周二（15日）截止招股，市傳公開發售超購約1680倍，凍資超過2900億。據外電報道指，公司擬上限定價。另一消息指，定價區間上限約有1成空間，翼給投資者留有一定水位。

隻東軟教育唔見影既

屌
有得升都唔夠俾息

b頭 完

唔好on9, 妖氣沖天double起

新股市場持續熱鬧，消息指，民辦IT高等教育機構東軟教育將於本周四(17日)起招股，招股價介乎5.18至6.22元，一手800股，入場費5026.14元；預計9月29日掛牌，集資最多約10億元。

不抽也罷

無抽福祿都要幫佢打氣, 佢係三隻裏面最關鍵

係嫁 好過入 group

祿仆=樂仆

三隻裏面最廢

希望生生性性

最廢但最重要呢

千祈唔好咁諗 香港人有錢到你唔信

頭啖湯唔飲唔通飲尾水？

Agree

抽到 暗盤都走人啦

明源雲冇人玩？

2101 B頭只係得5+1

2101小注100手 唔中就算

大約7000 億。

身邊幾個同事都可以全部入晒B 組
我就全部A 中

華住 定價 $ 297

美股升緊8.X%

唔識玩。

樂定左價2.88?

福祿大家睇升幾多呀 ？

100% ok ma !

美國納斯達克上市的生物製藥中概股－再鼎醫藥 （新上市編號：09688） 上周通過上市聆訊，可在香港第二上市。再鼎醫藥公布，會於9月17日（周四）至22日（周二）公開招股，每股上限價648元（相當於美股83.61美元），一手50股，即每手入場費為32726.49元，為歷來入場費最高的新股IPO。

現在美掛牌、擁電商數碼營銷、IT解決方案、倉儲配送等業務的寶尊（美：BZUN、新上市編號：09991），已通過上市聆訊，並將在港第二上市，涉及增發4000萬股股份，其中3600萬股為國際配售。寶尊招股價上限為103.9港元，一手100股，即每手入場費10494.7元，聯席保薦人則為招銀國際、瑞信以及花旗。寶尊昨日（15日）在美收報37.03美元，折合95.7港元。

聽日4隻招股

咁多第二上市

醫藥股有興趣呀⋯⋯
不過三皮幾野一手

福祿

2個戶口 各抽 30手
唔中。

A 組迫死左， b 組頭中簽率0.46%

福祿好多銀行無開孖展，咁就唯有迫係A組

有可能， 下次真係注意呢種蚊形股， A 組哭左

富途抽果D蝕息蝕死

2%
留名睇連登仔1中1

你識唔識睇嫁，b頭必中5手，50%再多1手

孖左70手都唔中一手

有冇人咁好彩1中1

會唔會係你睇唔明佢想講咩？

A尾先得2手

b頭抽1200手0.46%咪即係5-6手囉

無人中？

富牛啲人有冇咁撚快呀屌你 10秒冇左

一手得2%中，有冇人計過一手中籤率對首日升幅影響有幾大？

無

抽一中零

啱啱好穩中一手

20中0

冇啦下次冇得孖一律唔抽
太低機會

抽一中零

激死寶寶

100中0
用牛牛 360息..
唉

A 尾個班蝕息伏

A組正式比影分式玩殘咗，上唔到b就唔好玩，蝕息哂時間

me 1手cash抽開d唔洗錢

一手2％

好彩我只係用現金抽
太細隻, 用左孖展都難中

cash 20中1

支銀開咗明源雲
1%

琴日嘅事。。。

見咁耐都冇開放棄咗冇mon住

咁快知有冇中？ 我仲等緊結果

哈哈～ 唔緊要啦

福祿抽一中一

5中0

唔中

有d運仔，b 頭中多一手

暗盤開市掛幾錢入好

我$30都照入，啲人唔夠貨

出現了

8.9定 你開30 做爛市？

100中0

個個都講到留錢抽明源雲 但而家都仲只係爆百倍多少少

今次福祿唔知會唔會勸退果d多戶一手黨呢？
每個戶口$50手續費蝕都蝕死

抽1中1

連登仔大技

你係想出貨者

唔係我

抽5中1

抽10中0

7中0

30中0

咁勁

有冇勇士抽1429

福祿 牛牛暗盤估見15

你美股po推個隻rkt含左撚 點算？

咁睇法，樂享爆得仲勁，應該100穩中1

福祿睇幾多好,1中1

100穩一冇咩可能

等待大貓中

我意思係100萬港紙左右中1
差唔多350手中1
表達得唔好，sor ching

各師兄 資深大佬門

呢個係咪未作準？

今日科技股唔係好掂
暗盤追貨既要小心

破發100%

好彩無抽, 哂錢, 等樂享

樂享同福祿根本冇咩基金入貨，暗盤有儍散高追好放，聽日高位大跌

睇你用邊間， 有d銀行要下晝等SMS.

聽日上市升仲多

咪吹咁大呀試下

嘉和係聽日定下禮拜

1手檔

聽聞聽日嘉和, 星期一藍月亮

有冇人記得國際盤幾多?

被選中既細路

一間做online marketing, 一間賣點數卡, 都唔明科技D咩

1.5$

大貓有未

如果得$15，比完息邊有肉食

30手現金中1

又唔撚中

7個人頭戶, 各10手 中1手 a 組大敗, 希望執返d 手術費

全家計
30 中0
30 中0
1 中0

未

40 ！

50！

嘩嘉和D錢幾時返到黎好重要

100手孖都抽唔到..

2中1

抽幾多？

福綠 中左一手

1中1呀

我一中一，之前孖展反而唔中

fake news都信

放流料 等你班人唔抽雲

耀才幾時會退錢？

saas都唔抽，不如買匯豐

得幾手fulu 目標唔輸息

HSBC退錢
唔中

流料四圍飛

我都唔中
一手黨

用耀才都可以一中一 勁

連登仔認證

升一倍收貨

抽一都中既巴係用邊間券商㗎

有運既話抽邊間都一樣

我都用wing lung, 初頭超得200倍唔敢上B 驚一褲都係, 好後悔

抽獎運呢d野
大家賺多d啦

耀才抽中新股係咪傳說黎

永隆2個戶口 都 30 中0
其實事後睇舊錢駁到明源雲，
不過好多未知數嘅。

係

只要有連登仔認證，
用邊間抽都會 1中1。

借人地張圖, 再自己加連登仔認証, 咪搞掂

福錄又唔中 我屌

ching，睇黎你冇孖到wor

無孖我抽三隻 新股 好難分坦

依期妖才好有良心，上次農夫4+1，比足5手我

睇啱1隻就all in，乜都抽下只會乜都唔到岸。

萬聖節現罕見「藍月亮」！肉眼可見錯過要等 3 年

~~~~~
我地等緊果個「藍月亮」去左邊？

超市好多

未中過+1

喂耀才真係中架！

妖才不了

抽乜都唔中 仲要蝕50蚊俾支牛

照咁睇一定唔會係短期既事
連過hearing既風都冇吹

點解咁講
耀才難啲中既咩

Cash 20中1

唔係孖就唔好用支牛啦 蝕50比佢

點解咁講既

利申 耀才抽福6唔中

耀才係咪己經唔會再加明源雲孖展額

銀行無暗盤
睇今晚納指啦
大插就...

關鬼事

新股好極少跟大盤

都市傳說，炒得起既唔會派貨比你，炒唔起既就中

你都on9
喑盤用黎沽畀傻散

納期賴緊屎
妖股真係唔敢用銀行抽

咁賤都得架咩
應該都係睇運姐

妖黎睇下

今朝睇明明唔中
而家睇返又有1手
利申,孖左70手

福祿:
160中1
2中0
得啖笑

10手現金唔中

大家其實內心睇幾多
升得勁多山泉有冇機

打和離場汁到

抽中左仲驚，外圍情況差

我自己都研究過少少
15~16左右 預計18以上已經overpriced
支牛全部亂出統計post呃老散

有咩好笑

好過冇law, 升一半都係汁2千幾。

如果2邊唔中就要喊。

抽唔中，都係得個睇字，妖股點可能玩暗盤

有個情況想請教下咁多位資深巴打
如果有兩隻新股，一隻現金抽，一隻孖展
現金抽果隻扣錢先就無問題，但如果係孖展果隻扣先，咁個account會自動幫你取消現金抽嗰隻？

準備睇戲

單抽2% 都係唔會中

破發呀

$22.2

輝立15

60%咁少

致富得番12蚊

牛牛D人真係痴線

嘩 差好遠

18蚊，on9?

牛牛18.5 如果落到12即刻買啦

平行時空

牛牛玩到double

差太多下話

而家11都有

呢邊一講完牛牛就free fall

20 蚊接貨

手速

支牛果然水魚多

22.2苦主區呢?

輝立11.7 任買！

其他暗盤都係得12蚊左右

有無高J苦主

18.5賣左 好彩

有人接18蚊先好笑

目標 睇35
直迫匯豐

最大賭場上線啦

當時都唔睇好有肉食, 好彩無抽

生不逢時 大跌市

3成又未至於無肉死呀嘛

得支那人買, 其他暗盤無支那人, 谷唔起

樂享gg

3成其實唔算多？

食

唔孖有30%算有肉食啦

牛牛暗盤無人能及...

b頭都有錢賺

所以孖得既話要上埋B先穩陣

用銀行抽聽日剩番幾多？
呢啲股用銀行抽好大風險

而家一手賺千零蚊, 扣埋息呢, 仲要咁難抽分得咁少喎

仲快玩完過山泉

邊個傻仔22入

借5球 4厘7日 先3千8

聽朝有$10蚊都偷笑

升緊46%仲投訴

冇肉食？次次100%好冇

樂享會同一命運

牛牛咋

A尾高息果d 先死

11蚊我想入

支牛 13 vs 致富 10.x

呢隻野只有散戶接，聽日散戶都唔敢接

大把水魚

11都穿埋

牛牛好多水魚

就快返回招股價

希望樂享

大平賣

牛牛d 人係咪弱智

我又唔明, 散戶咁難抽, 應該無咁多一手黨沽貨架, 點解散水咁既格?

樂享唔知會點

因為無人接

個個都沽貨咪跌

無大戶想接貨囉

莊家出緊貨
再唔係散戶人踩人咁散緊貨

牛牛開18
耀才9.6
致富13.5

牛牛暗盤天堂！

出面仲成日有post話 點解仲要用支牛

走鬼

依棍值錢

呢隻垃圾、邊有大户，基金入，得番儍散入

樂享rip

破發我就即入

一切都完了

一手贏600蚊 咁難抽

18蚊走到
謝天謝地

仆街啦，成5手貨，銀行仲案沽得

牛牛$12.4, 其他都係得$10.9

樓上22蚊張圖笑死

閘住, 我睇好佢架 so far我有抽果D都大賺

等睇你到時又唔明

都未破發

你指我?

升一倍未？

致富入左10手

聽日點算

抽A尾中2手，
扣完息仲有千零蚊嘅。

只係聽日可能要做定手指熱身運動。

唔散水又同你慢慢坐到聽朝咩

銀行孖的可能得個桔

之前眼仔 暗盤支牛有5X

夠唔夠膽市價放

Diu
我見到18.5
禁完已經變左13.幾

富途而家咩價

12.14

點解唔同行 個價可以差差唔多1倍

一通中左1手,
暗盤10.72買多一手,
希望聽日唔好破發

咁夠膽

可能一陣就破

通常個價位停多過兩秒就知67

移卡feel,唔知會唔會又係先潛水再炒上

垃圾到咁樣 之後d新股果算

呢隻係最垃圾幾隻之中

用埋bot 搶孖展，，ipo牛三見頂訊號

隻雲應該冇事 實力都夠 樂享就危

set 10.5買5手

呢d股只要唔暗盤手多多，都唔會蝕既

最多蝕少少息

但隻雲孖展反而爆得無咁勁

有得放好放、聽日大把人放

聽日銀行乙組都爭住沽會點

證券行乾左塘。

銀行都冇開margin
邊個all in 5球呀

同你一樣。但睇住個盤唔對路，18即cut
好似係3秒內既事
之後就freefall

唔係細行開左咩

18.5好似維持左都有幾秒架

Free fall 豐城copy

天任有冇人抽

間野好多人踩

有無18蚊以上既接盤俠

可以出黎比大家恥笑下

升3成比你地講到破發

匯豐唔開福6 孖展係有原因的

A尾得2手 係幾慘

抽咗1手

新手想問樂享係預幾多手先上到B呀?

係牛牛3成其他得番15%

聽日破發機會好高

有好過冇啦 唔用孖展冇死
我抽農夫中1手都賺咗100%

徒過一劫
希望樂享吉人天相啦

講農夫孖唔孖都賺到笑啦

樂享個底比福祿好既

我意思係唔用孖展就算得番15%都有賺

福祿超1259倍都升得咁少
大市又開始跌緊
取消認購明源雲，費事蝕錢

唔知樂享點

啱啊

有We7大客,唔怕

超越多倍好似唔代表升越多

啱, 已取消

抽唔中 息都蝕死 仆你個街

銀行開孖真係指標黎

唉，用銀行無得抽飛

A尾陰9公

咁你大鑊
無得抽飛又無暗盤比你走貨

今年新股正式收皮，大家唔好再抽，陣間你孖完，人地唔抽、派到你成手貨、你呢世就玩完

feel到就到水尾

大家吹淡到已經破發咁

例子：抽左1957 MBV 乙組第一日就輸身家

個個都話就爆煲，跟住訓身嘉和
利申：我都係

唔玩啦， 唔抽啦。

唉，抽唔中，走寶

咪係 嘉和螞蟻都唔L抽了

預料18號

2020 福祿第一破

宣布抽新股玩鳩完

最多咪輸幾十萬
我輸得起

巳經自cut保平安了

快d 抽飛 ！ 明雲！

已抽飛，thx手足

納dee要跌快撚啲跌晒佢 下星期唔好阻鳩住樂享明源

無啦無啦， 今次真係要抽。

有咩關係呢其實？

明源雲抽飛啦, 嘉和都唔抽啦

11.8

唔會啦

一定唔抽

唔係除埋牌啦咩

唔玩啦唔玩啦，比返啲錢我

聽日開市價大家鬥快走，應該開10蚊，唔走就插穿埋招股價

輸撚死 唔撚抽

仆 街 了

聽日實血流成河

破硬ipo 招股價

完了完了

我正式宣佈今季新股玩完

一砌都玩完了

聽日福祿仲有冇11蚊

即刻靜哂

大市跌 市場氣氛差 自然無咁多人願意入貨

玩完了

靜晒

準備接受美帝嘅審判

都未開市 係度鳩叫住先？

美市咁插法
聽日都凶多吉少

今朝仲手多多入左飛
睇怕黎緊果D真係要諗諗

萬一蝕價蝕息就仆直
利申：以前賴過野

仆街啦 孖撚左舊雲頭槌飛 好撚驚中哂

IFC霸定個位
中到一褲都係

入得頭槌都唔怕輸啦

lm

蝕價蝕息仲要補倉先叫仆直
不過呢幾隻應該唔會
利申: 以前賴過野

要補倉？ 奶過邊隻

3319

美指 低水117

聽朝玩完了

港女獨立左好耐

福綠唔明點解咁多人抽

強國2000fun

笑死

有李家傑作基投

強國人一手黨

佢做基投果D股好似好多都好一般

呢個真，2000fun 都有實體店比我望吓佢

所以福根本差過樂同雲，而家升三成左右算係咁

空多吉少

路透旗下IFR報道，物管公司金科智慧服務計劃下周尋求通過上市聆訊，擬集資7億至8億美元（約54.6億至62.4億港元），較早前所傳的集資5億美元（約39億港元）加碼至少四成，倘若通過，於本月28日該周展開上市前推介。

有物管玩

靜靜地，唔好比人知抽飛大法

物管藥股依家太多，冇之前咁熱抽藍月亮啦

勁假時段

$1?

有無睇錯 1蚊

邊個傻仔落1蚊盤？

有無圖

邊個咁玩野

笑l死

睇報價咪得，

跌穿招股價準備變毫子股

仲要慢慢推返上去

隔離 post 有人cap 左

有冇人$1買到

AO 係咁咖啦

你買到我切

抽新股， 輸9成。

唔玩啦，唔玩啦。

想平手走

新手指數勁高

撞正市差

如果成到$1,孖咗果班一定上硬ifc

市都未開個個叫晒春咁款

平開就on9 啦

一開破發機會極高

升得唔夠多都出事

頂頭都係中得20手，最多咪8皮野

$8

暗盤追左/唔放果堆點算

睇開市價守唔守到暗盤10.5
同埋去唔去到盤前平均價
守到10.5 就唔駛咁驚住

$1.5

琴日高追暗盤班人

勁假

關咩事 隻野本身垃圾

大戶玩野?

尋日用銀行撚睇升8成 大賺左未？

玩完了$9

開市人踩人 rip

咁低開, 準備破發

9蚊 gg

一定人踩人

暗盤走原來已經好好

下星期朱總都玩撚完

20分個價準架啦
銀行b個班

🤔曾經上過都話叫做 守，上都未上過呢個位點樣守

AO 9.3

可能係莊家壓低個價收貨
大家有信念d
要sh

蝕息未？

農夫同福祿都係牛牛暗盤成大贏家
銀行free 手續費+margin interest 低d但賣出價極差
Vs
券商$50+息高但中左暗盤隨時100%升幅

好難取捨

抽吾到，想宜家9衝去買………

信念

有邊次唔係牛牛贏 見過相差30% 一邊-15% 一邊大+15%

好野會唔會低開比你買到 自己諗

但牛牛cash 抽好難中，送過好多次$50比佢了

開市反而升

爆升緊

你用現金抽a尾

7% 俾唔俾到息

樂享點算

愈升愈有

衝緊上

10蚊前傷貨

無事啦

典算

買呀 派錢

又回番

樂享性質好過伏祿

升

要諗定叫幾多個M記加大慶祝

10.5 都冇

個市咁差 唔炒下新股有咩好做

人踩人咁上

睇黎同琴日暗盤差唔多

有你呢啲回覆就放心

踩咗未

應該接埋牛牛$20啲貨先完

有喇

連登仔

不過反而真係唔明大戶諗咩 明明開市等半個鍾入貨一定人踩人 又會咁好心地咁早入貨

睇淡個班

燈力十足

上返暗盤價

走了 大家賺多啲

有阻力

今日有機會

有機會破發？

廿蚊賣叫我點輸？

嘉和幾時嫁屌

樂享玩撚完

ipo股神末日

靜到呢

又唔係咁差啫⋯⋯都未跌穿招股價

（好彩抽唔中啫）

大家唔好再抽 尾水架啦

樂享會點呢

[img]

真玩完

睇黎連登本身都無咩人玩呢隻

尾洗
抽飛

明明係傻散入貨

無落到飛

食完糊就下隻啦 仲邊會入番去玩

同意。傷神。

機會來了，10蚊樓下都值得吸納

中一手。做左唔夠10分鐘股東9.8走左, 頭也不回。

2% 1手黨中少到 冇銀行 孖既琴日暗盤都走左啦 其實應該冇咩人輸 孖B琴日都有幾千執?
正路得暗盤入個班輸

嘉和生物藥業擬本月下旬招股

市場消息指，嘉和生物藥業昨日起進行投資者路演，計劃集資3億美元(折合約23.4億港元)，將於本月下旬招股，並於下月初掛牌，聯席保薦人為高盛、摩根大通及傑富瑞。

今朝雄心壯志10.5入左
大家集氣俾我抬頭離場

老散互片，得一個結果
drop to zero

大家集氣抬你離場

加油

去左獅子開戶。

希望接到樂

係咪即日用得?

雲咁快決定上限定

看來忘兄重貨了,為什麼要玩這隻呢

walk in or by appointment? 攪左幾耐?

總行 walk in
9個字

應該係掛。

無得網上開?

我有信用卡， 無得網上開。

抽上10.5 莊算係咁...

人一多就出事

利申唔中，樂享撤咗

好彩抽咗飛

下星期你就知好彩定唔好彩

新股熱潮已完，大家都係收手啦

都未跌破招股價, 完乜鬼

依家唔係上網有得開？

冇野了

新客戶網上開左綜合戶口都係要去分行另外開股票戶口....

好似網上搞完，都要去番行
只係到時比少d料

6969養大左班人既胃口

點撒？孖左可以撒咩？

連登仔都係神
一早知道福祿會爆係基本, 所以樂享撤定飛
一係就突破系統係基本, 樂享招完股都可以撤飛

散戶都撒到？
機構投資者就唔敢講，散戶抽飛真係有難度

2101唔失禮wor
唔孖唔暗,上網撳幾個掣又汁幾百, 好過做雞要比人屌, 都係得幾舊。

做雞可以一日比人吊幾獲

同係連登出留言一樣

諗住2101賺成個月叫雞錢架嘛

ig雞依家3000 up

抽新股人多會出事都係第一次聽

連登仔連需求既經濟學都可以打破

你去做雞咪可以(被)屌足30日

查實堆友撤左咪仲好，你話樂享都算，話佢收入單一之類嘅廢話都好。明源雲都撤嘅，有冇睇過本招股書先出招？而且乜Q教育都超額45倍，根本個熱潮仲未完。

拎福祿呢隻二打六去引証熱潮已完好似有啲早。

好驚, 即刻打去比經紀抽樂享張抽, 佢話截左唔比我抽
我屌到佢祖宗十八代上天花, 最終佢喊住幫我攪
嚇撚死我啦

都係抽左明源雲飛

截左都有得攪返？

2101

惡D就搞到啦
岩岩成功左

準備滅世

得2%中，手續費都蝕埋

誰大誰惡哂 屌佢老母就幫你整嫁喇

初頭仲想大我話截左唔比取消
擺明係驚煩唔做野

屌鳩佢個陣, 順便幫我補番條農夫B頭,等我可以派多幾手

我支持警察，邊個咁阻我？

眾人皆醉 唯你獨醒 巴打你係有啲料

乜鳩，我自己現金抽 嗰日10點前咪撤飛

我現金，孖呢啲等大隻嘢喇

撤飛你同個經紀熟其實唔難，你用牛牛果d全自助化平野梗係要硬食

咁你就要聽多啲喇

其實點撒？可唔可以教我？
我用銀行

我用證卷行，咪喺佢截飛之前禁撤回咪得

9.31

銀行要打去總行搵投資部董事先可以撒回

唔一定 好似直接打去hkex都得 如果你識李小加就仲簡單

我都lur左成個鐘先有得徹回

同呢度啲連仔討論黎都無意義
個個講到股神上身，㩒左福綠知中伏點撒點撒

呢隻銀行無得孖，中韱率又低
中得五手以上基本上都券商孖
孖得中左，尋日睇暗盤基本上都食得走左

噏得出基本都係啲窮鳩，得幾手現金去抽
唔中又係度牙斬斬話知中伏

笑死人
户口分分鐘六位數都無

咁撚惡

勿太認真

咁你又入黎?

你太睇得起我。我戶口得五千,啱啱夠抽福祿。

Sorry 巴打

真，銀行戶口無6位數，
證卷行戶口反而有

SOR9 抽左飛

六位數咁少我真係無

9,000.83 算唔算六位數

me2, 用信用卡payme同oepay套現先岩岩夠錢抽埋樂享

呢度有人有六位數咁多架咩

就返去招股價了

9.17 仲有23分鐘收市

同同事借錢, 計劃緊孖一手螞蟻, 唔知邊間行又低息又唔收手續費?
有冇好介紹?

一手都要孖？

借唔夠錢就打算係度同組圑夾錢孖一手。
等我地班窮撚感受一下做孖展客個種高尚人生嘅快感。

窮撚們快D留tg報名
(但我窮到tg都冇)

六位數咁多邊會有

預埋我
毅進星 $100

差銀行6位數就有

巴打所言甚是
我幾個戶口加埋真係得返幾千蚊

9月18日 收市 $9.18

睇睇下 有潮文既潛質

咪扮大袋啦，show 張過數黎睇下

我隻隻都有抽
少少地抽個B

咁就行撚開啦

依到一手黨區呀

咁都比你睇穿
巴打你應該係連登首富黎
比幾舊水黎開下飯

寶尊入場費一萬, 唔夠$, 有冇巴打夾?

$100

毅進星 100

要100人先夠...

仲差98個

Zlab仲癲
$100夾 要300個巴打

銀行抽樂享 師兄勁

叫三木印幫手啦

咪柒囉

比人串到要係度玩膠

又有啲自尊撚出沒

毅進星 ＄100

開眾籌啦

好，比個PayMe QR 出黎

過$3000比你

ig雞同141啲雞價點解可以差咁遠？玩法有咩唔同？

咁撚大件, 都係留番樓上ching入番條B飛先再眾籌。

有$有自尊?

點賣?幾$一斤?

我再眾籌買D番黎打飛機

我係連登乞食都要趕?果然係連登首富...

傻撚左？
Ptgf 都三四千啦

幾百蚊當股東傻hi ?

師兄值得信賴

祝你財運亨通

平有平食,豐儉由人。廟街質素窮L食得落夠食2次。

玩法差唔多 後生啲
利申 聽人講

Apple:

市場翹首以待的嘉和生物即將展開招股程序。路透《IFR》引述消息人士指，嘉和將於下周招股，招股價介乎17.3至18.5元，一手1000股，入場費18686.42元，集資約3億美元（約23.4億港元）；聯席保薦人為高盛、摩根大通及Jefferies。

10日息咁都係銀行著數D

又10日息!?

一定嫁啦
隔左2日紅日
4日招 T+5上
點都係

B頭中一手

不了，跟連登仔抽1中1算

睇左下星期樂享再決定

美國ban we7樂享有無影響呀啦

樂享我睇Discuss既Post好似國際配售派好多貨

好驚 一陣抽飛

的確唔係好signal
佢咁多間包銷
仲要有D不知名行

5:1咁誇

我搵唔到呢個po

好似del左

黎緊個星期， 又對大家嘅資金做壓力測試。

螞蟻集團中港兩地上市進入倒數階段，該公司周五（18日）通過上海科創板的上市聆訊，市場預期，最快於10月底以A+H上市，港滬兩地合共集資約300億美元（約2340億港元）。

據螞蟻在上海科創板上載的初步招股文件顯示，A+H新股發行量將不少於上市後總股本的10%，發行後總股本不少於300.4億股。不過，日前外電報道，螞蟻計劃發售11%至12%股份，而香港IPO或有一部分是出售舊股，故最終香港總發售股份數目可能超過上海科創板。

科創板之後，螞蟻將於下周在港交所進行上市聆訊，若順利通過，將於9月28日的一周舉行上市前推介，預計在10月1日至10月8日內地國慶假期後招股，預料10月底掛牌。

預我一百

10月8先招 到時應該多水

仲有隻雲頂新耀亂入

Everest Medicines Limited - B
20/09/2020聆訊後資料集（第一次呈交） 全文檔案| 多檔案
19/07/2020申請版本（第一次呈交） 全文檔案| 多檔案

下星期?

今年真係想窮都難。

有排啦，都未過hearing

過左喇

冇睇清楚上面？已經過咗啦

仆街了，嘉和究竟幾時招

22

thx ching

希望雲頂係星期四招，可以撞埋29 月亮

月亮hearing 都未過，會唔會又流料

真係好難捉摸

雲頂同藍月亮你地會點揀？

月

大人世界

我全都要

咁嘉和同雲頂點揀

嘉和

雲頂新耀 藍月亮 嘉和生物
大市回落緊，到時上市可能會穿IPO！一隻都唔抽

那有錢 你老母.jpg

梗係嘉和啦，高瓴係大股東喎

X , 咪xxxx !

有分析話隻野質地一般

但係短期鳩炒就冇未所謂

只有小朋友先會選擇

thx bro

連登大種乞衣
見高拜見低踩

未收到。你有冇send 錯比人？

你收皮啦好冇?
3000蚊都要乞
拜條自專撚

留名睇潛水表演

百勝仲未賣

你冇錢豪出黎 回我仲乜？

我冇踩過佢喎，仲覺得好有道理
返而你地班on9 話人綠表抽，關你地撚事咩

樂享
FUTU有幾條友貼國配大派貨俾老散
危?

一蚊都未收到就做人做狗
連登大把人有錢
得嗰一百幾十萬都叫豪

你冇payme? 你可scan 我喎，我收到一定貼返上黎 同捐出去

呢鑊仆街了
非上限定價
配售派貨俾牛牛老散

正股驚西咩，sh la

玩得起國配都叫老散？

呢個po咁都有花生食

門檻可以好低 甚至0
牛牛有D IPO國 都唔使PI 即係0

FUTU有條友貼抽國配樂享50萬HKD 分左27萬貨
唔知真假

國配係咩黎?

國語配音

樂享呢次好多間幫手配，間間淨係入面啲staff都抽唔少

最好破發...等下隻少啲人抽...

staff正常應該唔俾參與自己行placing
要拎hkex approval
public offering就得

有冇人會抽中軟教育？

嘻嘻

教育股唔玩

賭波算啦b gor

why?

益下你，今季合埋眼長追阿仙奴盤就得

多謝b gor😍
Gun

垃圾股我一股不抽

唔用自己account

仲有8個字，福祿會唔會破招股價呢？

ching仲有貨係手?

唔中依隻，
百勝就真係有1手。

手多多係會被剁手指

知錯

百勝我都差D失左身...
咁L茅, 比左$先定價, 唔同佢玩。

血肉長城， 最後無事。

華住好過百勝, 起碼暗盤開市無穿招股價

華住招股價比美股上一日收市低9%，
不過似乎無咩用。

唔知樂享撐唔撐得住, 個市咁差, 我應該會有2-3手掛

要捐洗撚捐比你咩
好撚肉酸呀你

力保3蚊

隻東軟做唔做一手黨好

又A得2手, 輸極有限啦

唉....咁嘅氣氛，都無乜心情抽股囉

（專心等螞蟻）

推！今日大市又跌五百點
雲頂新耀 藍月亮 嘉和生物 全部都唔好抽！
唔想大家輸錢

個市咁 新股冇運行

陸續有股去聆訊

一手都要諗？

千萬唔好抽

仆街了 股災 黎緊新股破發機會幾大

唔好抽啦，世界末日緊

教育股 又要市差 唔好見新股就衝埋去
慳返手續費算啦

其實都唔明點解啲支國教育股炒得起

Online education 個啲可以做假吹大條數就話姐 雖然都爆咗 開實體學校個啲真係唔知做乜鳩

大貓抽一手玩下, 唔中就算

隻新股真係生不逢時

福祿都未破發, 呢隻應該未死得晒掛

跌成咁,咩都死啦

跌到咁唉聽日樂享成手貨喇媽咪呀俾返D錢我呀

人踩人

傳話嘉和聽日招 堅定流

科技股其實無乜點跌

又有人話23wor

Tesla都已經轉燈

7點鐘都未見hkex 有結果

似係披露易hang左機，通常好多公告7點POST

咁耐都未有
係咪可以退錢唔玩

唔玩啦，退返孖展錢比我

無啦無啦， 抽新股血本無歸，
連個結果都無埋。

派彩未諗好點派！

唔知幾時先有呢？！

美科技股無事喎

唔上市了

等左成個鐘
孖左6M

有人話B頭6手，睇下中唔中

你地打左去證監抽飛未

仲未有

青島港 7：50 upload 左野， 應該陸續有？

唔玩喇，俾返d 錢我

牛牛點樣search到披露易

會唔會....

ching 邊度check

Link?

屌，大貓彈飛
又話可以孖展
利息又睇唔到幾多
有無接受又唔講
都係證券好啲

香討話B頭有7手

好少咁遲都唔出 一早定哂 唔通有野錯左

貪平抵啦

點平
息率又唔寫幾多
佣金一手收$50
孖一百手，佢計返你100手佣金
中幾多計幾多
第一次用，曬我時間去銀行開戶

呢個好似証券行入紙係咪會check唔到

一通都check到
今次竟然用一通中

身份證？

我check 佢話冇記錄

即係唔中囉

IS + 頭7個帳號號碼

一通孖展？

咁牛牛呢

港交所出來了

Yes
九中一
用戶口剩底嘅錢盡孖

國際配售 24倍

用一通冇一次中

A尾 4+1
B頭 7+1

A 尾得2手， 蝕息伏

1手黨10%中

咁都俾你入到呢個位 好嘢 明知一開市一定散貨插水

on9, 抽500手先一手

A尾B頭 爭5手

一通個IS加號碼其實唔準 好多次都冇號碼但都抽到 有時明明穩一都會冇個號碼

咁鬼

妖！蝕息

唔明佢嘅原理
但成日唔中係真嘅

宜家睇到?

上唔到乙組不如唔抽

B頭， 唔中額外果手。

抽二中一

聽朝準備見紅

1手10%

但一通個暗盤冇人玩嫁喎

走鬼了

我一如以往用一手頂爆乙組

發售價 2.88港元

真係非上限。

呢2隻分得好差，又唔係爆得好緊要，分得衰過之前果D

16xx 都唔夠爆?

一通 中左手, 但暗盤慢人15分鐘隨時破發

Molamola

2.88 點破呀

200手先穩中

而家後悔唔轉錢走
冇諗住今鋪要靠暗盤

抽左幾年未試過CHECK唔到NUMBER但係中左
係咪你抽左配售咋

已經比fulu分薄左啦, 之前祖龍煙仔好分好多

比盡20手貨, 6皮野都唔到....蝕得幾多呀...

使唔使誇張到咁

嘉和係幾時抽得?

likely 聽日。

聽日
掛

抽左B 頭張飛走，得番注A尾，真係息都蝕埋

驚西 得幾手貨講到溶左

2次都係A尾炒哂車

祖龍唔係爆得百幾倍咩

一手黨太多

a尾不如影分身

10手唔中

睇番倍數又真係差好遠, sor....都係之前好玩, 胃口大左

如果得百幾倍我又唔敢痴孖B

香港人分唔到啦，用晒屋企人acc 咪最多4,5個

eipo網

又唔中

唔知係呢個網唔準定支牛問題，上次山泉同今次樂享都話唔中
結果都中左一手

屌居然抽1中1，希望唔會燈到大家

幾多價放?

咁奇怪
可能牛牛呢到check唔到?
恭喜ching中左

係牛牛抽既話睇持倉有冇就知
有既話姐係中

又係高開低走

5蚊見

佢地現在已經選擇性上報。不是報曬

樓主可以開定下個加埋明源雲爆破區

牛牛出未

致富1中0

我由1477開始 同農夫 福祿 已經係咁

賺2200到?算唔算少

咁有信心

無次中

如果唔係咁細價都無咩肉食

睇持倉

孖左好似都唔會有號碼？

國配25+分好散，慘，起碼中4手

現金抽80中1

中左10手，希望有大家樂食

用9孖息都蝕左40000, 換黎5萬幾蚊貨, 升7成先回本

暗盤幾錢追好

不問價啦屌

痛。

你孖左咁多？😱

之前一直都有 唔知而家點 個時1477諗住唔中 點知俾一手我

我講頂頭鎚飛, 唔係我本人

有冇人孖咗都唔中

你孖十手？

100

300中2

屌
得10手
俾個6蚊黎睇下啦

呢到有幾多人會頭搥...
就算頭搥個4皮野算係乜...1%都唔到